在愛出現之前，是段孤寂悲傷的故事

好孤獨